其實民主派點解唔可以搞民間初選

西貢區 環保北 自己友互介輸咗

睇見就火滾下次可唔可以網上搞次投票俾泛民/本土初選
輸果個自己退選

政治潔辟，free will

但其實美帝都有黨初選

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

光復香港

時代革命